星期六日裝修 擾人假日安寧👎🏻 橙自私

有冇巴絲打覺得有人星期六（半日）、日重係度轉牆裝修真係好擾人？

星期一至五翻工OT都已經好chur。我只不過想係星期六日有翻d 時間係屋企休息下姐

你有冇咁趕要係星期六日都係到轉牆呢？

噪音管制條例都話假日（包星期日）唔可以制造撞擊式噪音

咁你係咪犯左法？

我唔會怪裝修工人。要怪就怪做管理，做業主既管理不善。

我就知我樓下有個咁既業主，聽講重係行會召集人。係呀，講緊你呀，姓橙，叫自私個位

比翻個安靜既假日小妹我，okay?

唔好係到單單打打我

無記錯既話星期日係唔可以裝修